香港政府死亡恐嚇聲稱驗肺炎DNA會送中的人其實係幾古怪

當日推送中修例,大把法律界走狗稱讚中國係陽光司法

如果真心支持送中, 覺得送中係好美妙
更應該相信dna送中係計劃一大賣點,會吸引更多市民主動要求驗

如果香港主要官員真心支持送中
就算dna送中本來係9up

應該立即開記招加入'考慮把所有dna送中'增加對香港市民的吸引動力
如果根本就係有異心幫美國佬做野就另計

1984

此地無銀

如果唔係真 洗撚咁樣恐嚇

曲線自曝

DNA就算是送中，都是進黨懷中、由如重投娘胎中，一切都總在不言中！

資料一定唔會送中 一定唔會活摘器官
一定唔會封港

政府否定即係⋯⋯

心水清

祖國咁好 送中有咩問題

睇下係咪免費驗啦，免費就大把港豬制。

如果最後淨係得D無腦藍絲去驗，淨係攞佢地D器官咁點算?

千祈唔好呀！！